[蘋果] 【歐聯16強】當年古惑招令碧咸出場 施蒙尼救贖戰「重施故技」

施蒙尼「教導有方」，向球員們灌輸他作為球員時最著名的古惑招，最經典莫過於98年世盃代表阿根廷時，從後侵犯英格蘭球星碧咸後，激怒後者在地上報復式「虎尾腳」，力度不大卻令施蒙尼倒地不斷打滾兼向球證投訴，結果成功令球證將碧咸出示紅牌。而今仗馬體會球員同樣「一碰即跌」，其他球員又會隨即包圍球證投訴，結果令一向踢法斯文的紅軍全數犯規錄得13次，比馬體會還要多兩次。

節錄: 蘋果，即時體育，3小時前

茅就茅啦，文尼好地地都要打人兩爭

故事教訓你，對住茅躉王，係唔可以斯文踢波
要茅過佢先贏到

不過馬體會啲死纏爛打真係好撚煩，明明個波都出界都衝埋去迫，好撚痴線

其他隊踢波係集中入對手波
馬體會踢波係集中唔比對手入波

一向踢法斯文

笑乜9，比d數據你
英超20隊場均犯規次數最少

不死人點犯規

係
第二少係車仔佐狗

好多波對其他隊係死球，ATM都救到

6,7個人守係禁區
省唔中佢地先再講

放兩邊比利斬 反正前場冇個高
斬唔入 遠射又變射龜
真係唔知點踢

都唔知牙朗點樣入3粒反cup呢隊野

佢生得高跳咁高
利搵個跳得起先得架
搵vvd打正前有機既

態度正確